勁瘀皮

以為屋企無人
之後我洗碗嗰屎勁大聲唱歌
之後洗完行出廳
見到個裝修師父喺度
原來佢一直喺我屋企
我仲要超大聲
之後行出黎嗰屎佢問我
「你無出街咩？」
我苦笑答佢「無....」

第一☝🏽
愛你

幸好小妹歌聲動人

正評以示支持未？

威啦新裝修

終於痴咗線

橫掂啲錢都洗唔晒~

洗落我度

一文budget

哭左

有無selfie先^^?

係咪堅？用左幾錢 幾多呎

表面野 冇意思

有☹️☹️

唔答驚自爆

喊咗咁多年缺水未？？？

好缺，所以快科水

On9

不過我有朋友真係估到呢個Ac係我 話我有精神病
所以冇講野好耐

who r u ???

一早估到了

別問我是誰

你是腸

勾佬？

系